【即時天氣】熱帶氣旋逼近 天文台考慮發1號波

【11:50更新】現時氣溫31.6°C，相對濕度69%。酷熱天氣警告現正生效。

正午12時，位於南海中部的熱帶低氣壓集結在東沙以南約430公里，預料向北移動，時速約20公里，橫過南海中部。
副熱帶高壓脊正為中國東南部帶來普遍晴朗及酷熱的天氣。正午時份，新界氣溫普遍上升至33度或以上。位於南海中部的熱帶低氣壓會向北移動，在星期一逐漸接近廣東沿岸。視乎該熱帶低氣壓的發展情況及移動路徑，天文台會在今日稍後 時間考慮發出熱帶氣旋警告信號。中央氣象台今早預測該熱帶氣旋會在明晚深夜在廣東沿岸登陸。
預測今日大致天晴，但局部地區有驟雨。日間天氣酷熱，最高氣溫約34℃。吹和緩南至東南風。展望明日日間酷熱，稍後天氣漸轉不穩定。星期二有驟雨。

吹唔正啦屌

偏離曬

天文台

俾盡3號

可能一直都1號收工

星期日都有可能八號既